自從十年前 沖過一次涼

從未試過 咁乾淨～

你今年啱啱過十歲？

你先係

沖完就會令人舒暢
眼前一亮
今年十一歲